BNO平權法案下議院首讀通過 倘落實港人將恢復居英權 回歸前出生但未曾申請BNO的港人都可以重新申請BNO

香港局勢變幻莫測，不少人都會選擇續領英國BNO。但擁有BNO並不享有居英權和工作權，只是當持有人身處具BNO簽證待遇的國家地區，能夠向當地英國領事館求助。 不過英國自由民主黨議員Alistair Carmichael提出的BNO平權法案，日前成功在英國下議院獲首讀通過，意味BNO持有人的待遇將來或可能有望得到提高。 Alistair Carmichael的法案提出，給予BNO的香港持有人重新享有居英權、工作權，以及重啟BNO申請。換言之，法案一旦通過落實，回歸前出生但未曾申請BNO的港人，屆時都可以重新申請BNO。 平權法案目前已順利首讀通過，將於6月12日進行二讀審議。 即使BNO已經過期，只要持有人曾經在1997年7月1日前成功申請過BNO，現時都可以重新續領。如果父母的小朋友當初年紀太小，未有為他們申請，原來只要家長曾在BNO內「included child」一欄中，填上當時未滿16歲子女的姓名，他們亦可以擁有申請BNO的資格。

冇咩希望

回歸？就憑你用這個中共洗腦名詞就不配領取BNO護照。香港只能回歸大清或中華民國，現在的局面只能叫易手或政權移交。

父母都冇攞BNO

99年出世冇分